<新北>與前男友摩鐵重燃愛火 人妻生1女綠帽夫怒提告

〔記者陳慰慈／新北報導〕40多歲的賴女與老公感情不睦離家出走，一次在高中同學會上巧遇吳姓前情人，吳男仍是單身無伴，兩人重燃愛火同居，並於去年8月產下一女，賴女返家後自白外遇，「我已經生小孩了」，跟老公討戶口名簿想幫女兒辦理戶籍登記，賴夫不滿被戴綠帽提告，新北地檢署今依通姦罪將賴女、吳男起訴。

賴女出庭時表示，跟老公沒有感情不好，是沒有感情所以離家出走，前年12月與吳男在汽車旅館發生性行為，去年8月生下一女，指稱與老公已在談離婚，並提出離婚協議書；吳男也承認與賴女外遇生女。

檢方認定賴女在婚姻關係存續期間與吳男發生性行為，今依涉犯通姦、相姦罪將兩人起訴，並向法院聲請簡易判決處刑。

點解新北 成日都咁
係唔係台灣教育出左咩問題 特別新北

其實係台灣有得告通姦，所以先上哂新聞
香港你估少人偷食咩，但發現左都無計，最多離婚，所以你唔會知

娶台妹老婆的日常

但係 d劇情真係勁過sod

仲有一堆 風化同父女 表兄妹一堆

係咯 香港果個戴左綠帽 仲要俾條女屈錢

香港係個男人食晒